青嶼幹線收費轉車站 (E車可轉A車)

機場交通指南

E車平時要行入東涌先再去機場，太麻煩，屋企樓下又無A車可以坐，所以我平時會係收費轉車站轉A車入機場。收費站平時無乜人，好容易就上到車，同埋架架有個A字既車都可以轉入去機場好方便，所以我係果度有車就會截。

pusj

.

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: Smart Casual
聽日見！

e 車唔入機場喇

push

推

今日實爆到仆街

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

好似正價 無轉站優惠?